[LEGGO]EXID討論區[11] 여름 가을 겨울 봄 LEGGO都會喺你身邊

歡迎加入EXID討論區

EXID是韓國AB娛樂/Gamgak Entertainment公司，由知名音樂製作人新沙洞老虎於2012年推出的女子演唱組合，現任成員為LE、率智、HaNi、慧潾、正花。2014年，EXID轉至Yedang Entertainment（現更名為Banana Culture）公司旗下繼續後續演藝活動。

EXID於2012年2月16日出道，出道成員包括LE、HaNi、正花、多美、有智和海嶺。多美、有智和海嶺於2012年4月退出，率智和慧潾於8月加入，轉以五人組合形成。

團名EXID是由作曲家新沙洞老虎所取，其意思為「Exceed In Dreaming（超越夢想）」。EXID的官方粉絲名稱為「LEGGO」，意指英語「Let's Go」，單獨「LEGGO」凸顯不出粉絲名稱的用意，但團體名稱「EXID」配合粉絲名稱「LEGGO」，成為「EXID LEGGO」，即「Exceed In Dreaming, Let's Go!」，意思成為「偶像和粉絲一起超越夢想」。

成員介紹：

藝名：率智 솔지(SOLJI / SOUL.G)
本名：許率智
生日：1989年1月10日
星座：摩羯座
血型：O型
身高：170cm
出生地：韓國京畿道城南市
隊內擔當：隊長、主唱

藝名：LE 엘이(LE)
本名：安孝真
生日：1991年12月10日
星座：射手座
血型：AB型
身高：168cm
出生地：韓國忠清南道天安市
隊內擔當：主Rapper

藝名：哈妮 하니(HANI)
本名：安喜延
生日：1992年5月1日
星座：金牛座
血型：AB型
身高：168cm
出生地：韓國首爾特別市
隊內擔當：副主唱

藝名：慧潾 혜린(HYELIN)
本名：徐慧潾
生日：1993年8月23日 (23歲)
星座：處女座
血型：O型
身高：167cm
出生地：韓國光州廣域市
隊內擔當：副主唱

藝名：正花 정화(JUNGHWA)
本名：朴正花
生日：1995年5月8日
星座：金牛座
血型：A型
身高：168cm
出生地：韓國京畿道安養市
隊內擔當：副Rapper、忙內

最近Comeback新主打歌：
EXID(이엑스아이디) - 'ME&YOU' Music Video

作品集 / 主打曲MV：

1st Single
《Holla》2012年2月16日
EXID –Whoz That Girl MV

1st Mini Album
《Hippity Hop》2012年8月13日
EXID – I Feel Good MV

2nd Single
《Every Night》2012年10月2日
EXID – Every Night MV

3rd Single
《Up ＆ Down》2014年8月27日
EXID – Up & Down MV

2nd Mini Album
《Ah Yeah》2015年4月13日
EXID – Ah Yeah MV

4th Single
《Hot Pink》2015年11月18日
EXID – Hot Pink MV

1st Studio Album
《Street》2016年6月1日
EXID – L.I.E MV

3rd Mini Album
《Eclipse》2017年4月10日
EXID – Night Rather Than Day MV

4rd Mini Album
《Full Moon》2017年11月7日
EXID – 덜덜덜(DDD) MV

5th Single
《LADY》2018年4月2日
EXID – LADY MV

6th Single
《I LOVE YOU》 2018年12月11日
EXID – 알러뷰(I LOVE YOU) MV

5th Mini Album
《WE》2019年5月15日
EXID – ME&YOU MV

實用連結：

EXID官方V LIVE

EXID日本官方網站

韓國BANANA CULTURE網站

EXID官方Twitter

EXID官方Facebook

EXID官方YouTube頻道

台灣PTT站 EXID影音資料庫(內含大量exid中字綜藝節目)

歷史Link: EXID首個地上波1位受賞全記錄

搞笑Link: EXID – 덜덜덜(DDD) Part Switch ver.

感動Link: EXID "WE ARE" SHOWCASE COMEBACK

出POST DOC:

Lm
大家記得m countdown記埋日本韓國
差幾十%

留名

Lm
對家又上翻50.3%了
再開多幾個ac投

雖然音源追唔到 投票仲有機會

話時話...

啱呀

香蕉落力推廣環保
好似循環再造既打歌服咁
尤其正花嗰件

留名
頭先個live閃到咩都睇唔到件衫(都唔知叫唔叫衫)已經夠閃,d effect仲閃,眼都盲

變咗5個啦啦球 好閃呀

香蕉真係好撚垃圾 最後一次CB都要著垃圾打歌服

今日簽售100個人得一個鐘

唔係 都幾得意
見d 外國leggo 都幾受落

支持

睇番佢地簡介d 身高 見過真人之後覺得一定係報細數

同其他女團企埋一齊件件都大大隻咁…
男團級別身高嚟

本身就是男團 關女團咩事

嗰時showtime咪有度過真實身高囉

著鞋度

真係好正

安巴是咪搵過我

成班扮野唔企直 尺又唔拉直出口術

有冇人專輯係率智小卡好想要

你知點解佢唔敢同另外幾個沖涼啦

我都想要

搭車睇都流口水啊

係咪真係到gb stage先有婚紗睇啊

idolchamp
新一輪投票已經開始咗啦 大家繼續投

無論係國際版or韓國版都加油⛽️

今次竟然係韓國版領先國際版

Idol champ而家國內lead緊Got柒
但國際就輸緊好多(咁多大陸Jackson fans)

Got柒係韓國人氣真係....

Banana咁Cheap，我都唔敢期望呢樣野

韓國都係領先幾%咋頂住啊

其實係咪all in 韓國最好？
而家International 真係被屈機中

其實投晒兩邊最好
因為同一個device可以又投韓國版又投國際版

盡力投

每邊3票9個心心，完全可以兩邊投

投哂了

搞緊GMarket團購
呢幾日GMarket Mega Sale, album都有折

係tg group已經有2張
希望可以夾夠5張就最平

有意請聯絡tg @leggobopo

秒速夾夠了

幾時先有一位

睇下星期二上唔上到

今個星期好似好多音放停播，所以...

下星期二啦 星期五記得去投票

時不如我們，今個星期如果有SC都極大機會贏一位，但偏偏今個星期無，下星期got柒大隊到…唉

唯一既一位機會都因為咁無左
winner你做咩要撞cb啊

YG個仆街。。。唉

baby no matter where we are

其實我見melon 音源 got 7都唔係太勁
我真心覺得佢地已經過左要拎一位證明自己既時間
有就緊係開心
但就當係snsd 出歌無一位咁 邊個敢話佢地唔得？

有一位當然好

自己都都盡力去投票

仲屈埋幾個friend一齊投

但無一位都無計

畢竟韓國競爭真係好激烈

既來之則安之

今次GOT7 音源比想像中差咗D
連 Lovelyz都好少少
不過都上咗位自然 WFC

依家音源真係得幾團玩哂
有錢入袋 開場爆滿 上哂岸真係WFC

所以GOT7 已經有錢賺上曬位
音源真係 WFC

一唔一位我覺得已經無以前咁睇得重
最簡單 以exid 同got 7 做例子
海外投票贏9條街 因為比例問題無一位既
其實我又覺得無所謂

1位已經真係唔重要，itune有好成績，俾佢地睇到即駛聽唔明佢地唱咩都好呢個世界大把人欣賞佢地

係間咁廢既公司都可以做到成績比係大公司做到allkill成績，我覺得更珍貴更有價值

點解得慧潾冇衫著
我係佢應該會忍唔住喊出黎

好似係預俾潾個件衫有問題

突然覺得慧潾好似大台個林秀怡

好撚正

新打歌服正常好多

五年 好感動

最感動係佢地5個都無變

LE開左twitter account

今日套打歌服

好過上星期好多

呢d先叫打歌服

好靚
今次起碼冇重覆打歌服

好鍾意呢套啊

今日應該係最後一場live...

sad

打完歌
最後一場fan meeting都完了

希望8月會有新日文歌

希望有啦

唉 日本舞台一般好難流出

好驚以後都再睇唔到佢地一齊上台

而家promotion完左...有一個幾敏感既問題想問下大家

覺唔覺Hani塊面 "娜恩化"左好多？姐係無咩大整但五官有算明顯既分別

我見Hani日巡同窮遊仲有之前拍飲品廣告都正正常常，但一到showcase就膠左同瘦左好多

係瘦左姐 整完都無金太妍咁靚啦

我感覺好似無咩分別

不過就算整 我自己係無咩作為

尤其作為明星 好多時候 好多事 可能身不由己

無咩所謂

其實幾個月一個人個樣係可以變化好大 (生活習慣,工作壓力,肥左瘦左,殘左精神左,髮型化妝)
我自己都試過好熟既人幾個月無見唔認得我
所以呢啲野根本無得估 而且我都覺得無好大分別

比起話hani樣變左，
我覺得hani呢次cb成個人down左好多
可能睇得多naver d惡評
同埋"安喜延"本身性格冇咁外向，好細膽，怕生，
依家呢個先係放低左，做番真正自己既佢

痴撚線 剪埋d 以前d 野落去把撚咩
喊撚死人

琴日定前日vlive 直播 番哂黎了
應該係比人話得多 自己諗唔開

最後個句 .以上為止 是exid
真係咪撚剪入黎啦屌你

明明唔係最後
做乜剪到條片好似最後咁
最後嗰幕認真diu咗出聲

因為唱live個陣 一半時間都係度喊緊 唔剪d舊片落去唔得

想要花裙版

[url]
[/url]

其實都估到正花會想行演員路,反而HANI仲未決定到有點兒擔心

番7年工 都想放下大假啦 其實都正常

Lin嘅手寫信

今晩8點上mnet tmi news

女團做不到成世

其實好似普通打工仔咁 做野耐咗麻木晒
宜家裸辭去出走遊歷下
搵至自己真正想做咩咪返嚟囉

我都係咁諗
計埋練習生 可能花左十年係呢到
唔係唔想做 可能好enjoy
但真係想用番小小時間 好好放一個長假
打工仔一定明

佢一個人去

其實係同我去

清想打幾多個

咁我同terry 去

今次cb除左週偶仲有咩綜藝睇？

tmi News

stage k

Celtv

newsage 定adgem

solji 又有新ost

Hanidon’t leave me

放下假姐

我潾瘋子日記

推

打完黑警
洗淨下心靈先

正

呢幾日真係無心情推

淋病仲死撐

Hani 未簽公司都咁多job接，定已經簽左但未講呢

freelance

佢以前個經理人 跟佢一齊走左架 仲一齊出活動 應該用經理人接掛

老實講 最擔心係正花
演員路 真係唔好行

覺得二三線演員分分鐘都紅過一個一線女團既成員 除非係最Top既團或者ACE

LE又係IG放Bikini相

點解佢塊面咁肥但條腰可以咁瘦

我都覺
到底邊個話俾佢聽有得做

我覺得出去闖一闖又無訪
正花音樂事業都冇咩好發展
今年先25歲 佢有時間試一試 總好過留係香蕉

你又有啲道理
趁後生搏一搏都無妨
搏唔成功都無壞嘅
不過希望佢地keep住進修
畢竟明星呢條路都真係食後生飯
諗咗下 最穩定嘅都係三歲
佢最大機會keep到長青

除左事業 都係時候諗下愛情啦
無左偶像包伏同公司限制 唔使就住就住
想拍拖想結婚都可以光明正大攞出嚟講

其實根本男團有當兵呢件事係好事 比到一段空白期佢地
可以做自己想做既野
大家咪當佢地去當兵
5個搵到錢 做下想做既野 難聽d 講 衰成點都好
一吹雞 所有leggo 又會潮撐佢地
根本無敵 佢地肯挑戰新路 除左信得過自己 更加係信得過leggo 小隊已經係最佳證明

屌佢真係由upanddown 之後
塊面愈黎愈餅

再加多幾分可愛

題外話 只要你當面讚佢可愛 佢就會瘋狂話自己唔可愛
跟住笑住扮黑面 好少女

LE 成隊最女人果個le

求8月 名古屋同東京下午場飛 有意留dm

花花簽左jwide

大台女主

希望快D 睇到花花新劇啦

好似7月有得睇

鬼怪個作家係咪都係Jwide?

係間點嘅公司？
唔太清楚

睇d 人講 好似都幾多明星
起碼大過banana

push

旅行完未

個個都去旅行
正花一定自己一個係屋企

佢要搵新東主所以無得飛
hani就直頭裸辭去旅行咁

一陣幾個比手信佢
佢就自己日日食公仔面

花係宅女黎，個個出晒埠happy

花花正式簽約 Jwide 了

exid 寒冰期正式開始

都唔會既，或者拆得掂團體約同個人約掛

BC未來會著重Trei同新女團

新女團點鬥呀？ 又等奇蹟出現？

EXID呢隊咁靚嘅牌都玩唔贏，新女團睇怕要搞一月一奇蹟先有機會贏到

哈攝影師ig

我潾頭先唔見ig acc

佢新ig acc又del左，唔知搵唔搵得到原本acc pw

又有新ins id
@hyelin823

點牙佢

我潾新新ig

可能新個個又唔撚見左

ButbutTV 潾導版

lin 第2個acc又冇左
好似係因為違反左條款所以被del
好心佢唔好咁懶email比ig客服啦,佢係藝人仲有藍剔應該好易攞得返原本acc

我潾話情願每次都開個新acc出post

Lin頭髮真係小...

係咪因為以為佢扮慧潾

原來我無save 番個po......留番名先。。。

原來潾B出左聲話
[size=6][b][red]我都搞唔掂

真係好係lin風格

可以拍番幾條hyelin tv

唔見ig pw記

以一個明星黎講 慧潾都算貼地

又唔化妝返學 又去街市買餸

正花來了

推一推

Hyelin仲未搵得返個ig acc

push push

ButbutTV 德國篇第二集 潾導版

最近佢地唔知點呢？見到IG好似都幾活躍

solji係電台special mc 定固定左

咩電台黎？

好似係MBC嘅早上節目

一星期姐

lini 煮飯 屌

ButbutTV 主婦潾之EXID cb應援

琴日個2隻歌唔好聽

係 聽落有啲奇怪 唔順暢
solji 好似比較適合獨唱
除配合exid

你唔記得左 Doo Jinsu
Duet Song Festival

12月有日本新歌Magic喎

驚喜

會唔會跟手整隻韓專

我潾搵返ig未

潾嘅YouTube channel成為潾ig

知唔知邊度有字幕版

呢個b站有做中字

推
日本tour就咁完左

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

潾's Twitter

搵唔返ig改開twitter

應該努力過搵 但無結果 所以放棄

hyelin 生日快樂

遲左上黎
Happy Hyelin day!

佢地就好似係我生命中消失左咁

麻煩搵人幫長頸姐姐著返衫

pish

邊有呀 成日出live 又有youtube 正花又轉新頭

花又靚左，幾時有新劇

我潾終於用得返個ig la

終於用得返

不嬲都靚(我潾最靚)
花剪左短髮後 望落老左
依家逆齡成功

今日hani有咩新活動

突然變成左一套網劇的女主角

正花簽左演員約,點知hani仲快過佢有得拍戲

好正

hani 拍戲唔知會唔會好做作呢

hani名氣大d 甘快有人搵佢拍電影都好正常

係安喜廷拍戲 所以係唔會做作架

yesterday I assigned an hour for practicing their songs on my timpani. I'm a secondary school teacher. Many students learn piano, violin, japanese and judo. I honestly dont know how they juggle violin and piano ...as they have to spend time practicing each of them. Perhaps their parents want to kindle their interests and see which one they have a talent for or can cultivate an interest in.

?

I go to school by bus

希望Lin 快D接綜藝啦

Hani 接埋戲喎

係拍埋了

催淚彈

solji 開 youtube channel

花花究竟係做model定演員

由新世代白痴 成為YouTuber

日本今次D野幾靚喎

Hani 入選most 100 beautiful face

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

數碼白癡開始唱cover啦
真喺好錫我哋啲leggo

超好聽

都冇咩心情追星

hani好似就快簽約

Confirm簽左Sublime Artist Agency

呢間好唔好？無乜考究

咁快換咗髮色

幾時母女line一齊唱下歌仔

我唔明soulg點解紅唔起
明明唱功好好又有感情
佢實力solo有餘

因為公司太佛系（懶惰）

率智仲唔離開香蕉呢間垃圾

最近5人都唔係有好多消息,加上香港每況愈下,心情十分低落

今年真係好差，EXID 無左，香港又咁樣樣

12月又一齊啦

有冇人會去個fan meet?
對上睇完日本tour都想去,而家都冇哂心情

我會去呀 比自己散下心會舒暢好多
我仲有飛 如果搵唔到飛可以搵我

hyelin係twitter po左段野好似唔開心

塊面會唔會過份地細

Lin 同 Dara 拍野喎

喪屍潾

我潾收花
有拖拍？

好好聽

最近日本個store開放網上訂，有得送海外

我潾竟然唔係用iphone

有冇人會買？
我對d item冇乜興趣，只係想要個特典小卡

好似拍緊MV，日專新歌？

bad girl for you

d青筋出哂嚟 好癲

太瘦了

明明有親鏡頭都食野 點做到

又要

又要課金了
btw第一張相第一眼睇以為cosplay緊batman

邊度有代購 邊度有代購？

我要課金 求代購

我都係睇呢個搵間訂ja

hani新劇1月10號播
仲快過花

話說早幾年睇過Hani做JTBC個綜藝「我獨自戀愛中」，覺得佢啲戲都ok。呢瓣嘢有得諗der。

其實正花演技反而幾一般，不過idol演員好既有幾多個啊

好想佢地下年上Queendom，實屌打大部份團

睇完大阪場 fan meeting
綜藝形式 講真有d 悶
但係真係好靚

2月又有日本tour

未完日本約？

冇記錯出年5月先完約

BTW LE生日快樂
好諷刺的係日本官方勁準時係twitter出post,相反韓國官方香蕉到而家一個po都冇,真係冇得救

睇日專同韓專 promotion 既分別就知
香蕉有幾垃圾。。。

搵埋呢筆

隊Trei係咪已收皮？

安哥返左嚟
好有佬味

新髮形真係好7
個額頭

重溫 討打與嘖嘖 feat.禿鷹

好正 陣女人味爆出黎

新人一問
有冇ching知香港想買佢哋啲周邊可以係邊買
同埋日專有冇人代

岩岩YouTube channel hyelinkid搞左個活動
你可以睇睇 可能幫到你

A盤同B盤係咪得封面唔同？

好似dvd嘅內容都有唔同

見到了 去研究下先 唔該晒

A盤

【DVD】
・Bad Girl For You -Music Video-
・Music Video Making

B盤

【DVD】
2019 EXID Valentine Japan Live Tour -Live Video-
・CREAM[JAPANESE VERSION]
・TROUBLE
・AH YEAH

選擇困難😂(ps,冇錢why not both)

Why not both啦
不過比我揀我會揀B 個封啱我心水

聖誕快樂各leggo
祝bad girl for you 大發
提提各位日本碟直訂有機會有特典ic card

好似傳左解散

姐係日本官網直接落單？衣家仲有冇
btw首歌真係好正

towerrecords, hmv,amazon jp, tsutaya 都有
solji 個張就一定要親身去買
其他一個人既卡係一間鋪賣 hmv 係慧潾 amazon jp 係正花
tower 係hani tsutaya 係Le.好似係
你place order 個時睇下佢仲有冇特典
我琴日order 左hmv 睇下黎到有冇

今日Le feat 個首rack 都好正
又有solji ost

好似見到
但要成四舊幾水係正常嘅？

邊到要四舊幾

order普通版唔駛咁貴
btw之前8月order左果d碟冇哂下文

我見amazon話限定盤有特典要四舊幾

冇野我7左 唔好推

四舊幾照買

3000yan入手多個
聖誕禮物
希望中到想要嘅成員

恭喜

點擊率破一億
12/1/2020 23:52 KST

真係往事只能回味

hani套劇好似就快有得睇

加翻幅圖

Spotify有得聽啦

唔好聽

慧潾left banana

可以逃離香蕉魔爪實在太好了
連d站都係祝賀多過傷心
希望將來姐line都快d走就好

side track都還好
首bad girl for you真係...

好撚正 現場睇勁正 係咪已變盲粉

之前見佢話想改YouTube channel名
無諗到係因為直接離開香蕉
有d擔心佢想點行落去 前排佢先回應有anti話佢掛住食嘢 無唱歌嘅安排
依家唔揀唱歌 唔會拍劇 又無咩綜藝上 好想知佢有咩打算

補條link先

快啲全部離開爛舊

我係exid discord睇到BC應該就執，原因同BC中國有關

肯定Banana中國無水

半退休玩2年掛 開心咪得 小富婆黎

solji 早幾日講咩無請到manager
咁咪一齊走 一齊開番間公司

簽大陸公司真係永遠無好結果

個隊Trei堅慘

有無link？
LE近排好靜，好似又飛左

我睇倒Hyelinikid話佢哋5個之後會一齊簽另一間公司

聽住先啦 一日未有官方消息 都有變數

有冇link???

無可能la, Hani同花都唔同agent公司

潾ig google翻譯
您可能在本文中遇到了很多人，但是我也決定寫下我的立場。 儘管我們續簽了去年的續約合同，但我們很高興地宣布，在與Banana Culture Entertainment進行了良好的交談之後，我們已經終止了合同。 我們期待通過各種活動與粉絲見面。

可能唔係5個，但係個「they’ll」係盲腸

我估下一個會走嘅係LE
續左約半年 佢都冇咩活動或者作品

咁多位裡面，LE應該最夠錢退休

小富婆

12月出左首feat 囉
不過官方ig twitter 連生日快樂都無

而家香蕉根本就係名存實亡

有無員工都成問題

好希望班練習生走得快

trei 好似散左水
佢5個咁醒 應該一早聞到味

nayoung

點解我地呢五個唔醒

我就係講緊呢5個

咁點解仲要留低

姐姐line我估會等到公司摺先走，佢哋喺公司無錢就走嘅輿論壓力會好大，始終率智病咗咁耐公司都冇迫佢退團，le好似又係老虎畀機會佢作曲練手(雖然我覺得wtf，但韓國網民係痴線㗎)

好大機會都係等contract完就走,始終就全部就咁終止合約真係唔太好
仲好記得當時hani同正花唔續約韓國已經有好多輿論批評佢地,冇跟開EXID都唔太知香蕉做得有幾差

Hani個樣自然番好多，me and you時好膠

hani係記者會話exid一齊再活動有困難
雖然預左 但感覺都係唔好

LE好嬲

好似會告上法庭

hani套劇有得睇啦

咩事？

有個"fan"係咁sd P出嚟嘅祼圖去佢哋ig 連站都受影響 LE係Twitter diu完 report完 都繼續滋擾佢哋

呢個世界真係好多癡線佬

banana又唔出手

Banana而家應該係一間空殼公司

第二集出左啦
有中字架

睇完兩集 覺得幾好睇
唔知係咪因為Hani死忠

係naver熱門影片都試過排第1,2,3

呢兩年沉迷飲cocktail，套劇個題材啱晒~

睇咗少少，啲戲算見得人，當中「大人」feel仇人見面啲戲唔錯(怨毒有火得嚟幾老辣)，私下發脾四啲就無咁好(表情樣辦咗啲)。

香港時間3點有潾YouTube live

有無咩重點分享
聽唔明韓文🤦🏻‍♂️

我都唔識韓文 但見佢有提過exid 等晏d站更新了解下

日場仲有high touch...好心肺炎咁大獲就cancel啦

大家姐Solji 同香蕉解咗約

而家差LE

今個月會5會走埋

可能LE收購爛蕉

咁佢地就可以繼續用EXID既名同歌喇 係未呀？

nope 喜延同正花簽左新公司
要佢哋返嚟或者pt返嚟 未必咁易傾得成
可以繼續用EXID個名 應該係同蕉傾過先用得

爛蕉都冇曬人 CEO都閃埋
所以基本上都冇人傾
王思聰就直程自己都大把債要還

EXID個名係老虎擁有，好似因為佢破產用緊黎抵押

垃圾老虎

學人抄bitcoins

叫佢炒中國醫藥股啦

聽聞solji有新下家 C-jes
好似都係一間比較可靠嘅公司

個公司好唔好?

jyj…

日巡delay
好事,健康最重要

還可以
睇過都有一啲出名嘅明星
主要係對比香蕉好太多太多

以前簽過宋智孝
其他有一堆都叫得出名嘅演員 （一、二線都有）
歌手有 Gummy （係韓國都頗出名，主要唱ost，希望solji 都可以行呢條路）

期待佢出新專輯

正花好似有新歌

幾好聽

點解Hani變演員..正花反而出歌，咩料？

其實hani同正花演唱兩邊條路都走得到

hani真係睇公司比唔比歌佢solo姐
XX網劇暫時黎睇都唔錯，naver成績好好
playlist出品必屬佳品

正花今次係同之前已經合作過既pinkmoom再次合作feat, 所以同公司冇太大關係

利申：追開韓國網劇，playlist好多韓國後生仔女追，可以話playlist出既網劇係必紅

*pinkmoon

重點係首歌 落名 係落exid 正花

大家做好心理準備先好睇hani網劇ep10

輪到LE開channel 係咪走佬先兆嚟

開channel 就走佬
定律黎

越南leggo真係厲害 幫潾成粒鐘嘅live做字幕
越南leggo當時可以無限擴張 真係好多得個班翻譯組

終於出片啦

點解唔cover首flower
flower先岩soul媽嘅type

Soul媽

唱下唔同曲風都幾好呀
solji除咗高音勁呢啲氣聲都好好聽
soft得嚟又唔會覺得冇support

老江湖

經理人oppo結婚？

雙主唱出手

由出道開始就陪住既經理人 感情真係好好

講真 係開心
慧潾仲彈下彈下
不過建議佢地小心d 帶番個罩

有冇人會聽日訂6月日本tour?
不過而家感覺日本好危險

le cover

Solji 簽左金在中JYJ間公司 Cjes

LE都走埋,太好了

全團順利離開

banana 都執埋 d 歌會唔會全下架

據說 banana CEO 話未執

但其實唔執 都唔知仲有乜job做🙇🏻‍♂️

其實想唔執好簡單
全部簽自由約簽番exid 番黎

我覺得佢哋五個唔會簽

想聽返，有冇Backup 既youtube link...

ptt仲有人會幫ig story翻譯

THX BRO

咁多位 佢地好似準備cb
ig 個個著哂打歌服既野
可能係日本mv
hani 仲請食野

Le 之前po story 係 黑衫 有個shu 既icon
慧潾 智叔 同hani 大家可以睇佢地 ig post
全部都係著住類似禮服既野 自拍個時
後面都係有mario feel 磚牆
可能日本有活動

le好似幫雜誌影相
d改圖好鬼正

happy hani day

安喜延生日大快樂

HANI 生日快樂呀

Happy Birthday Hani

51黃金hani週

So cute😍😍

潾簽左新經紀人公司 SidusHQ

好唔好㗎？

上網見佢簽演員為主
歌手就有g.o.d

特別d 就係朴俊炯 之前同潾有一齊做過節目

起碼係一間睇落正常嘅公司
之前都擔心佢會無人簽

演員黎講唔錯
但歌手就麻麻地

佢係藝能了

到正花啦
真忙內 生日快樂

好掛住正正

出新碟 訂未！

未

未 邊度訂好 樂天？

好掛住EXID
未來仲有冇得韓國 CB

Me too

久違 solji 要發行單曲專輯了

日本新專輯我都仲未訂

終於

EXID率智7月9日發行SOLO單曲 時隔12年回歸引發期待

bnt新聞訊 韓國人氣女團EXID成員率智將於7月9日發行單曲，作為SOLO歌手進行回歸活動。

18日，所屬社方面表示：“率智將於7月9日推出新專輯，正式進入回歸倒計時。”所屬社在告知率智回歸消息的同時，還公開了全新的簡歷照，簡歷照中溫柔的眼神和明亮的形象讓大眾對新專輯更加期待。率智在2008年的單曲專輯「像最初的感覺」後一直進行組合活動，這是她時隔12年的SOLO活動。新曲「也許是因為下雨」（暫譯）是一首針對梅雨季節的抒情歌曲，預計能在即將到來的夏天吸引大眾視線，這張專輯也是率智改簽經紀公司後首次發行的專輯，將看到率智更加深厚的音樂力量和特色。

另外，率智的新專輯將於7月9日下午6點（韓國時間）進行發行。薄文/文 C-JES娛樂/圖

bnt新聞 投稿郵箱 news@bntnews.cn

[img]

時隔12年 笑左

啲西方網仲勁

14 Years Later, EXID’s Solji Is Finally Making Her Solo Debut
Better late than never!

NEWS

Koreaboo
4 hours ago
EXID‘s leader and main vocal Solji is officially going solo next month with her first release as a solo artist next month after over 14 years in the music industry.

19fb0785bca14b69e3076fe4e0435121
First debuting in 2006 as a part of the duo 2NB, she later became the vocal trainer for EXID after the duo’s 2008 disbandment. In 2012 the EXID experienced a lineup change, which resulted in Solji and Hyelin joining the group alongside LE, Hani, and Jeonghwa.

Dq6z-IJUUAAYspE
Despite the group not being very well known within the industry, Solji did experience personal acclaim for her superb singing skills. In 2015 on the pilot episode of MBC‘s King of Mask Singer, Solji competed as “Self-Luminous Mosaic,” eventually going on to become the show’s first winner and one of the show’s all-time greatest contestants.

solji

正花呢？上年拍完劇 就好似消失左咁

感覺一係就train緊 一係就雪咗
不過佢IG有keep住update嘢 起碼情緒應該都ok

hani 同 solji 應該可以keep住係視線裡面
LE 可以幫人寫下歌 應該都不錯
其餘兩個應該難啲

hani同solji keep住一路有job做，有海報拍
LE準備solo
hyelin都有海報，電台
正花間公司唔知做咩

solji官方YouTube channel

終於有得課金

又有好多特典,又要課好多

係
課埋solji個人專輯
年紀大了 真係只想追埋exid

返工之後 好難追得咁貼

solji 今次cb會打歌
7月9號上mcd

solji cb teaser 1

好期待 好期待！

佢開埋新Vlive channel

今次solji係咪只係出歌唔會出碟?

幾時comeback？

7月9號

應該就係 會上音樂節目打歌

soulG相隔十幾年solo回歸

solji果然無令到我地失望
不過MV斷斷續續 有啲抽離

大家要keep住支持

成績暫時睇黎唔錯

希望keep到一段時間

聽多幾次 真係覺得唔錯